一人一個屋企人痴撚線既日常生活習慣

拋磚
平時每次去廁所嗰陣都隱隱約約聞到啲尿up味 以為自己聞錯
點知有日我家姐同我講佢都聞到
最後發現原來我姑媽平時去完廁所抹尿嗰啲廁紙
係扔落垃圾桶唔係沖左去
究竟係咪得我一個覺得有問題

老母習慣將屎屙落地下

姑媽大陸人？

純正香港人

日日沖涼鎖埋門捽個幾鐘碟

Ching你點發現架

你屋企廁所有垃圾桶??

老豆一入房就煲煙

有一個細細地既

佢話土地問題 仲成日帶nb入去

邊個

有女人有垃圾筒好正常
要掉m巾

但都唔係扔抹尿紙巾掛

大陸人先會咁做

大陸人先會咁做
大陸水力洗會塞廁所

咁唔怪得佢會掉入去, 可能佢以為好似公廁咁

沖涼唔會鎖門因為其他人可以去廁所

話我刷牙d牙膏滴曬落水龍頭 好難洗乾淨
叫我對住廁所刷
兩老都係對住廁所刷牙 唔覺得有問題

你講緊馬桶？
整污糟水龍頭係真既 因為我成日都會滴落去
但平時我會即刻整返乾淨佢
對住馬桶刷不了

唔知佢點諗啦 話就話過佢 佢覺得自己冇問題喎

係囉咁漱口係邊度漱？
吐落馬桶？

煮公仔麵唔落味粉

著淨條底褲
屋企有呀妹都係咁

利申： 我

屋企人會除衫沖涼，另外買部洗衣機洗衫

明明之前喺連登另一個post見到，大部份人都係著衫沖涼，順便當洗衫

儲起啲鼻屎